# Kubernetes

Для запуска проекта, выполнить следующую команду:
```bash
./run.sh
```

## Demo

![start_service](./docs/images/start_service.png)

![work_service](./docs/images/work_service.png)

### Вопросы
1) Важен ли порядок выполнения этих манифестов? Почему?
    
        Да, порядок выполнения манифестов важен. Сначала нужно создать ConfigMap/Secrets, так как он содержит конфигурационные данные, которые будут использоваться в деплойменте. Затем создается Service, чтобы обеспечить доступ к подам, которые будут созданы в деплойменте. И наконец, создается Deployment, который использует ConfigMap/Secrets для настройки контейнеров и Service для обеспечения сетевого доступа.

2) Что (и почему) произойдет, если отскейлить количество реплик postgres-deployment в 0, затем обратно в 1, после чего попробовать снова зайти на Nextcloud?

        Nextcloud упадет из-за 500 ошибки, т.к. потеряет коннект с базой данных. Также после того, как база поднимится обратно, то мы также потеряем все наши данные, ведь у нас нет персистентного хранилища.
